(台測)滴滴尼MARVEL2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.隨著『神盾局』的淪陷，世界陷入了無戒備、無防範的混亂中，罪魁禍首『九頭蛇』任然躲在世界各處進行非法科學研究工作，而以「鋼鐵人」東尼·史塔克、「美國隊長」史蒂芬·羅傑斯、「雷神索爾」索爾、「黑寡婦」娜塔莎·羅曼諾夫、「浩克」布魯斯·班納、以及「鷹眼」克林特·巴頓組成的「復仇者聯盟」則是負責清除餘黨。後來，復仇者聯盟追查到了九頭蛇位於東歐國家「西科維亞」的最後一個科研基地..

2.1989年，神盾局科學顧問漢克·皮姆研究出了一種能夠讓人體縮小到原子大小的「皮姆粒子技術」，之後卻發現神盾局高層人員們試圖瞞著他大量生產粒子，漢克在無法接受下直接辭去職務，並發誓自己在有生之年一定會盡全力隱藏它。到了今日，漢克早已退休，和他疏遠多時的女兒荷普·范·達因突然回到他身邊，表示漢克的前門生達倫·克羅斯已經霸佔了他一手創始的企業『皮姆科技』，並試圖研發一種跟皮姆粒子類似的技術，進而大量生產自己研發設計的「黃蜂戰甲」。得知此事的漢克開始緊張，認為此技術如將大量生產會引起軒然大波..

3.1991年，九頭蛇位於西伯利亞的地下基地裏，被洗腦並改造成「超級戰士」的巴奇·巴恩斯從冷凍中喚醒後，奉命攔截了一輛載有超級戰士血清的汽車，最後將血清帶回給自己的監管人。在今日，「蘇科維亞戰役」過去了一年，由「美國隊長」史蒂芬·羅傑斯、「獵鷹」山姆·威爾森、「黑寡婦」娜塔莎·羅曼諾夫、以及「緋紅女巫」汪達·馬克希莫夫組成的「復仇者聯盟」，在奈及利亞拉哥斯抓獲了企圖盜取生化武器的前神盾局特工兼九頭蛇成員布洛克·朗姆洛。布洛克見自己走投無路而啟動了身上的自爆裝置，原想拉史蒂芬一起陪葬；而汪達通過念力將他的自爆衝擊轉移至空中，卻不慎波及到了旁邊的一座大樓，造成了大樓裏多數死傷

4.在尼泊爾，加德滿都，魔法師卡西流斯與他的狂熱者進入秘密之所，卡瑪泰姬，並謀殺其圖書館管理員。他們偷了一本屬於古一的書。古一作為一個長生不老的魔法師，教導所有在卡瑪泰姬的人，而卡西流斯也曾是其中之一。古一追趕叛徒，但卡西流斯和他的一些追隨者成功逃脫....

5.紐約戰役過後，亞德里安·圖姆斯和他的工程隊負責城市善後清理工作，但由東尼·史塔克與美國政府合作成立的「災害控制局」強行接管他們的工作，心生不滿的圖姆斯決定和他的團隊，靠一部分收集但未歸還的齊塔瑞武器殘骸來謀生。八年後[註 4]，圖姆斯靠一雙他親自研製的鋼鐵機械翅膀，搶奪了控制局回收的多數高科技等外星材料，再將材料拼湊成武器來從事黑市買賣。在紐約皇后區，彼得·帕克剛打完機場戰役後，任務導致的興奮而使他急切想成為復仇者一員，於是除了在科技高中上學以外，一直埋頭發訊息給負責監視他的快樂·霍根

6.2014年，彼得·奎爾、葛摩菈、德克斯、火箭浣熊、以及成長為幼年形態的格魯特自從組成星際異攻隊後聲名鵲起，他們一日受到「至高族」（Sovereign）雇用而消滅一隻異次元怪獸，從大祭司阿耶莎手裏換來葛摩菈的妹妹涅布拉，其因為試圖偷取至高族珍貴電池而被收押。火箭一時貪念而偷走一些電池，導致他們離開不久就遭到至高族艦艇隊的圍攻。走投無路下，一架白色飛行物突然救下他們，迫使他們墜毀在附近的森林星球上。飛行物一同降落後，一位男子走出來表明他就是奎爾的親生父親「伊果」，其邀請所有人來他的星球做客，除了火箭和格魯特留下來修復船以及看管涅布拉...

7.雷神索爾自從蘇科維亞戰役後於宇宙各地尋找無限寶石，但在兩年下來一無所獲，如今還困在穆斯貝爾海姆變成火焰惡魔「蘇爾特爾」的私法爭鋒。蘇爾特爾供述奧丁已不在阿斯嘉王國，而牠很快也將實現王國毀滅之預言「諸神黃昏」，其頭冠一旦和阿斯嘉寶庫收藏的永恆之焰結合就會有能力實現。索爾得到想要資訊後立刻打敗蘇爾特爾並取得其頭冠，認為他已阻止諸神黃昏而返回..

5 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野